想問好窮既老人家住政府資助既老人院洗咪比錢嫁？？？？？？？

我第日應該會入去住

如果羊仔未爛就帶埋佢去

早啲入好

未夠年齡呀

D員工會趁你瞓著偷曬d羊咩

扑到變弱智就可早入

仲會斬甩羊咩個頭